仇思達係唔係行緊中國模式?

中國共產黨: 要求美國等民主國家開放市場, 自己絕對唔會開放市場
仇思達: 要求其他政黨反支那人, 自己絕對唔會反支那人

其實仇思達係唔係行緊中國模式?

你自己比國安點相+比中傻辦揸撚住個春袋唔敢光明正大反中國人就得
其他政黨人士比共產黨揸撚住個春袋或為中國市場唔敢反中國人就唔得?

不要分那麼細啦~大家都係為自身利益同安全姐

條友縮係個網度打飛機就叻，條木咀幾時出黎抗爭過。